[推到完場] 曼聯 vs 雷丁

Kick Off：5/1 8:30pm

咩台有得播

呢啲波邊有人睇 使唔使開即討

樓豬垃圾

比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

冇
上reddit搵啦

不了 要出街

咪扮有街去啦

死毒撚留係屋企搵link啦

攬住條女睇波

屌，早場無得睇

Now / cable 都無？

奧沙

Welcome back home

仲有Blackett

又要456

有冇1折波衫？

n

咁早回魂

Yes 一個人行放山

摩daddy走左就回魂
假曼

嘩...

樓主正ON9

U on9

真

雷丁都開

推唔推到10頁

推到5頁當我贏

8點幾波都無5頁你以後唔洗開

推

你估個個都係你咩

留意到10個人有9個都覺得樓主好垃圾

停賽

有無巴打有手機link share

得3個

?

長期無link入黎都晒尻氣
各位手足入狗區算啦

acestream://6e9034afba69c8bca7c851d8822289564dc19d79 [1080p] [BT Sports 2] [EN]
acestream://a4c87c13cdadb9ae55e8edb82d0bb18fafe54509 [1080p] [BT Sports 2] [EN]
acestream://3481a1f6e3f4d17f6269ab0df206ee51fc917402 [720p] [BT Sports 2] [EN]
acestream://faa263f3811ed83cdb552ccd3029ad915a44f7e0 [720p] [BT Sports 2] [EN]
acestream://f87e7fb6b7b0a77db21ed36119c26fc3cff2cfe4 [480p] [BT Sports 2] [EN]

acestream 依家仲delay多唔多?
以前delay 成2-3分鐘

有時啦

多 重要成日buffer

有我

希望p仔唔好傷踢好d🙏🏻

有冇絲？
利伸絲

同fred巴西流

小妹係

angel 咁勁都唔提拔下, 搞咩呀so 蛇

P仔

無普巴

希望p仔有好表現

都係試唔到山狗打右邊

Fa cup唔駛出普巴啦....

鍾斯同邊個打中堅

真心

青訓黎講佢係好勁WO

大米

升咗U23之後踢唔掂
太細粒未適應對抗

O’shea

又冇普巴

出嚟打龍啦

上場畀條仆街印完之後傷傷哋
畀佢抖下好冇

又冇馬仔

係咩咁慘

Fa cup休息下姐

睇袋啦

要睇swift玩弄大米了

有冇ios睇到既link

依家P仔係打翼定中場?

好清wo

我出現了

BT Sport

有山狗

睇完仁濟先睇

你曼黎架咩

我山狗 巴塞

ok

有冇sopcast link? ace好lag

奧沙
鏡頭影下佢同蘇B 卡膠打下招呼啦

攞哂link了, 返曼區先

好波！

有McShane

麥湯真係廢到

第一條link好清但係咁停

剛剛趕返屋企
麥湯打中堅?

呢條link無咁lag

大米打中堅

Fred

呢條勁delay

thanks ching!

班𡃁仔交波尺寸

盧生表示生得太大隻，撞親人都無計

啲波亂撚咁俾

睇到個陣都R晒頭
3閘1中堅
原來達美安移入中路做替工
都好少少 話晒都係後衛出身

澳沙？

奧沙原來仲踢緊波

darmian不嬲識打中堅

大米安打過N次中堅啦

屌你老母 香港睇波
比錢都係得radio commentary
NOW我屌你老母

山狗差D

大米係新白lin

DALOT包越位,旁證睇錯

山射高左少少

delay幾耐

D防守都係無咩改善 ，強隊咁樣後上隨時輸埋

冇12M就真係黑了

山9又9吊

VAR

未睇

12m呢？

盧生仍然拎唔穩

offside

唔入都要12m啦下話

點解唔自己睇

有12

有咩好傾

12M 判左

個控球率笑左

1:0

合理，咁樣撞埋去

達叔

咁都唔比山射刷入球

越位
但應該12

岩岩係咪LKK讓馬達射？

靚射

應該VAR吹12碼啦

mata

咩VAR唔係的自己去睇咩lol

讓 人唔笑

馬達讓返比佢射差唔多

有踢到腳唔中波
但接觸唔算大
呢D睇裁判

有無var?

依家好似冇固定劊子手

入埋啦

山9死沖爛沖 跟住一野斬去右
有價好賣

唔好咁樣啦

依隊係咪巴塞黎

普巴，之後是撚旦

山一招

有個專門video check既球証

應該就山神既 ，不過家下我係領隊我都唔敢比佢射

呢球從後踢太明顯冇爭議 信視像裁判OK
唔同手球觀點與角度

姐係可以簡自己睇？

邊個博到先 山博就山

食撚滑

靚組織

大米好似好左咁

係
等同越位都係信上面就可以

LKK

Lkk 幾下都回到比人
我有冇睇錯

有眼睇啦

坦克d回傳好屎下，球球都㩒唔返個地波比自己友既，次次比都彈下彈下

渣古半單刀都推到個波唔知去咗邊

倒瀉籮蟹

lkk好左

資質差，無計，練唔到翻嚟

大米雪極都有貨交

真係忍唔住笑

證明LKK好適合落去英冠打

發現mctom控球真心唔錯

回到彈下彈下唔知想點

我屌 推推吓要搵波

清新

唉 LKK d控波
仲要差d收皮

lkk單刀都唔入係咪要落英乙

曼聯靠一球12碼贏雷丁

白禮

支持褔繼續正選前鋒
75M淪為後備

減下肥啦好人條撫樣

山盧費 三舊貴價垃圾
仲諗住俾錢摩狗真係一沉不起啦

嚇撚死 後防呢下谷得太前

咁既身形做唔到柱躉真係好廢

傳出嚟仲好又要格硬射

冇班正選 又變番摩狗教嘅曼

其實佢打右翼鋒係幾好

竟然俾雷丁按屌

山今場唔差啦

LKK假動作真係世界級

全能到仆街依排狀態唔好啫

呢下攞命

Lkk點解係愛會打得起

演技最高嘅境界係自己都呃埋

望下個身型先

山狗d鬥志都無乜咁
以前球球波都去到盡

防中位

P仔幾撚勁

對手問題

P仔果幾下

費特

對面係咪放水 咁空都唔射

打細會
其他球迷淨睇精華
肯定唔會留意好多廢位

博上位係勁d

LKK咁早傳

失位羊再現

大米同P仔唔錯

山9加操咁耐 操左大位9吊同埋擺右腳9射？

Diu 山一招

甩十中一
但精華剪淨入球？

正解

歌王真係好廢

呢3條廢柴曬左億幾呀屌你老母

真係覺得山神有啲力不從心

對面隻右閘好撚hyper

Fred rubbish

如果今日對手勁少少依家應該輸緊兩粒

又變返以前咁
贏住都唔食住上
頭先山狗衝到禁區都係得渣古係禁區內睇下有無Second chance
其他人縮晒後面無人後上

cup極都過唔到

屌你老母山柒士

呢場原來曼-2.5/3
得唔得呀

琴王勁到

換牙Fred打閘算啦
打中間啲技術好粗

鬥廢
FRED定連加特???

無人買喇

上半場都5分鐘

隔離熱狗都7:0

冇圖 ,你話攬住拉登含住特朗普都得架啦

難d 連左4場
下半場應該有多球既

英冠仔咁好技剩既

放馬仔都叫做有機
又山又lkk 上半場有威脅既射門真係無乜

Goallllll魔獸

LKK百屌成才

廢柴2人組

咁講真 都chur得好盡
呢場一定出佢兩個 無踢咁多場
馬仔上場喘哂氣

又入
反LKK睇路

lkk

燈撚到

好波

清新wow

竟然入左

3場3球
山狗2助

笑左
本身個10號踼得幾好

9估

連燈成功激活

又俾佢入到

Reading真係好慘
明明踢得好
俾人屈機

百屌成材

但無把握力

做乜曼聯入波 費蘭個樣好似好唔開心咁
上場都係咁

錢已收 前面3個夠carry

盧山真面目

蘇B嘅幸運氣場唔係講笑

成日都覺得佢同sob冇計傾,

諗住蘇B如果做唔掂佢上馬？

西波但2-0
仲要盧山合作入一球

係咪隊波翻生嘅氣象

西陣2-0
收貨啦

踢到成pat屎都兩粒
順起黎無得講

下場打熱刺就見真章

Possession 對面63%

三個中場有d失望
domimate唔到人

Fred 真係唔多掂
對雷丁都咁

Perreira 臨尾差啲派膠 廢突又係77地咁

摩佬還魂

本身最有期望係中場 因為幾個應該都要搏表現搶正選 點知中場搶輸哂…

輕輕鬆鬆啦

進攻踢得無咩章法, 防守企位, 如果老蘇繼續教, 要搵多個勁助教拍費蘭

證明呢三件中場伏味濃

廢特係咪踢緊雷丁？都幾好波，送咗好多機會俾雷丁。

有冇人越黎越鍾意Dalot, 好驚華西兇翻黎佢少好多上場機會

P仔價岩就放, 無咩前途

點解摩佬買廢特...

3個都搏表現，個人突破但又唔惦
無咩組織到

出

以前有基羅斯

宜家

太廢啦 佢地三個
同正選個3個差太遠
換勁蘭尼吧啦

廢特傳失得多, 但都有幾球靚直線, 麥湯隱左形咁

上次英超防守完全唔掂，要搵羊出黎補返個位

華西都慢慢退落黎, 輪換住出都得

錯配？
個人認為其實呢三個後備踢法上應該好好咁替補正選個三件
p仔對普巴，fred對hehe，麥湯對馬迪
但今場佢三個個位置錯鳩哂

Dalot真係要快啲打起

摩daddy留左三件偉大嘅足球遺產俾我曼
廢特渣古山狗

渣古控波依然咁廢

LKK冇人逼都控到咁

1星 sm lkk

換走Fred pls , 睇到眼火爆

費蘭年代係拍梅倫史甸

睇lkk就有種街場踢英超既感覺

romero

都好彩射中間

Offside la

好急中間三個
又夾得少

Mata 真係踢得好差

屌你啦
差

馬達依家嘅狀態同當年喺軌真係差好遠

控球之鬼

上腳太多

pereira堅廢

P仔又硬哂太

lkk嗰下插花好好笑

關馬達撚事咩 lkk果下tackle完第一下就傳 馬達咪多d空位射囉 佢老母又要死搓難搓

渣古控波勁咗

牙fat幾時走

幻覺?

P哥可唔可以唔好咁急
領先緊呀屌你

睇完覺得馬迪真係好勁

中場 pereira fred 走得

Chong?

莊

莊個頭真係好搞鬼

中一

Fred 究竟邊忽值五千萬

今場同魔佬時果啲閪波有咩分別？
到底係戰術問題定人腳問題
雷丁班人用波仲好過班垃圾大帝多多聲
主場對住低組別隊都踢到咁撚樣

俾哥狗睇中呢忽

冇計 望下中場果3件 邊一個係識用波

曼城抬價部

對面真係廢，曼聯好多次中後場失哂位都冇事，如果今場係對英超球隊起碼比人中出四五發！

個頭乞衣咁

我屌呀 換埋馬達 邊撚個黎做波

爆炸頭

Ching Chong

莊先生

唔識用波
走多兩步+主場氣勢都唔係咁斷法啦屌佢老味
個個控啲波仲柒過街場

是撚但啦
有新仔睇

力加小孩.jpg

馬達今場除左嗰下插入禁區搏到十二碼，其餘時間真係麻麻

齊換新舊爆料頭

掃把頭

福仔黎啦

山狗影衰我個名

雙爆炸

條撚屌無技術無身形
睇到眼火爆
工兵一個

世界盃佢都有跟隊後備

山齊士又傷

唔拉右邊,隊波一出佢好塞車

山狗又傷

射波咋

借左去華西一季都係打左右中場

摩狗屈人打6號位 好慘

華達拉馬

應該大髀條根好緊

福仔出黎當訓練熱身

傷完幾耐

彭利拿 打中路唔得
應該放佢打邊

宗師大字訓係度

福仔未熱身會唔會傷

chong

前兩季喺西甲打咩位多

玩野

374坐錯蘇B個位

山神番去彈鋼琴算啦

跑得唔太 打邊輸蝕

笑撚死

好大膽

仲傳話阿記想要佢

好有喜感

韋倫又唔提佢咁搞笑

山坐埋蘇b個位

都係翼 / 左右中場
2邊衝下都有d睇頭
放中路d身體對抗唔得 傳波又差d 唔拖唔水咁

羊

CHONG

爆

爆炸射到咁

爭啲

山神肯定叫到班隊友咁廢冇隱踢要求換人

同一個情況，撚羊撚到入底，拉豬就唔得

見

教緊福踢波

細蚊仔未成氣候

個stream好lag

聯賽試下出chong打右都好丫

Chong 快撚到

打右翼嘅話，佢啲傳中會好過馬達嘅

2:0完場

笑撚到我

呢條垃圾

葉劉跑得好慢 得個頭 福仔兩步就到

撚波柒到

Var

踩完波車再no look pass

比對面

Feel到隊波開始9踢

踢到好亂

大米CB反而有驚喜

試陣試人

所以彭利拿佢真係都係咁上下
應該都係會借走/賣走
打邊速度唔快
中路無身材 傳波麻麻 做下搏腳

麥湯都叫高大 打防中位 做d簡單工作
專注中場攔截搶波然後交比隊友

今日啲英文link好衰，反而俄文就好順

位置感好好

佢防守真心可靠

幾好ball

下 山傷左?

我睇嗰條好順，係有幾十秒delay咁囉

交咗個助攻啦仲唔夠
50萬鎊唔易賺嫁

惜日既山神，而家只係一個笑話

不過一兩場客串就好lu, 唔想佢好似盲咁長打中堅

條中場係咁爭輸

麥湯都88
突出既地方完全無

無人hold波，更加唔好話傳上去前面

2:0收貨啦

大大巴打落摩Daddy到

我睇好佢做馬迪接班人

Chong做緊乜

費蘭尼真係走
點都要有人做後備做替工
麥湯自家野算係咁

曾樂童

福係咪又唔慣打返左邊

太high掛

chong 傳到咁

諗番起段苦日子

Chong太想表現自己

下半場lkk消失咁滯

除左夠快，睇唔出有咩優點

入一球夠架啦
下半場做返自己

中場波都傳唔上去，更加唔好提lkk d技術

會唔會遲下變左lin咁 淨係尻跑

以為踢預備組識飛就好撚勁咩
睇下人地包皮啦

咁佢要好好努力
佢長傳好似未見過

識唔識美斯上身先?

唔講以為依班友連續踢左10場波，完全冇人走位，好似唔柒想踢咁，做乜撚野

Lkk頂向前，但chong唔識入中間攞波

福仔
係咁俾人捉到路

等收工飛去杜拜嘆世界

所以要買人

啲後備有出場機會都唔博下

成日想攞波一個扭十個

所以打開中間叫佢打返左真係好唔習慣

CHONG有冇得去?

Chong真係要外借去其他隊先

半場入完2粒 又死曬火

chong 好懶

Chong 同麥湯真可以賣得

下半場LKK神隱

外借啦，兩個仲咁後生

Lkk跑唔起

莊真心唔知佢做緊咩

福

福狗出黎搞笑

福仔

咁既身形，跑得起先奇！

Chong啲企位差到，又唔現位

福街

福頭

屌你我真係大笑左一聲

褔仔仲笑

太樣衰

成撚日以為自己係球王

宗師好鐘意大字型訓底

Jones今場趴落草地幾多次

笑死

鐘斯又傷?!

話減肥減到依家都仲未減到

福仔 學晒連 單刀pk

懶到塊西咁，當自己美欺

p仔成晚最靚既一腳 比d掌聲

30分鐘就屌到chong賣得....你班友真係

咁係靚既

仲有幾耐

完

屌啦星，福仔個仆街

可以比時間既 第一場預人識飛咩，

但成日唔現位攞波係抵鬧嘅

個爆炸頭廢撚到
英冠都唔知有冇位要

你班友真係痴線，c朗黎到都要浸下幾季有排執啦
而家第一場後備出黎30分鐘就話要賣要走要剩

有冇人覺得p仔好差 有球真係睇得出球商 麥湯個位靚 可以第一時間射 都決定自己帶橫

個 Chong 打預備組果陣都 OK
一上到黎又甩腳又推死位
唯有當佢第一場緊張之後希望好少少
最起碼唔好控甩腳同簡單波唔好交失先